Aqui está um exemplo de código complexo em ADA que implementa um algoritmo de busca binária recursiva:

```ada
with Ada.Text_IO;

procedure Busca_Binaria is

   type Vetor is array (Integer range <>) of Integer;

   procedure Quick_Sort (A : in out Vetor) is
      procedure Trocar (X, Y : in out Integer) is
         T : Integer := X;
      begin
         X := Y;
         Y := T;
      end Trocar;

      function Particionar (A : in out Vetor; L, R : Integer) return Integer is
         P : Integer := A(R);
         I : Integer := L - 1;
      begin
         for J in L .. R - 1 loop
            if A(J) <= P then
               I := I + 1;
               Trocar (A(I), A(J));
            end if;
         end loop;

         Trocar (A(I + 1), A(R));
         return I + 1;
      end Particionar;

      procedure Ordenar (A : in out Vetor; L, R : Integer) is
         if L < R then
            P : Integer := Particionar (A, L, R);
         begin
            Ordenar (A, L, P - 1);
            Ordenar (A, P + 1, R);
         end if;
      end Ordenar;

   begin
      Ordenar (A, A'First, A'Last);
   end Quick_Sort;

   function Busca_Binaria_Recursiva (A : in Vetor; X : Integer; L, R : Integer) return Integer is
      M : Integer := (L + R) / 2;
   begin
      if L > R then
         return -1; -- elemento não encontrado
      elsif A(M) = X then
         return M;
      elsif A(M) > X then
         return Busca_Binaria_Recursiva (A, X, L, M - 1);
      else
         return Busca_Binaria_Recursiva (A, X, M + 1, R);
      end if;
   end Busca_Binaria_Recursiva;

   V : Vetor (1 .. 10) := (23, 4, 56, 12, 89, 7, 45, 32, 10, 5);
   X : Integer := 45;
   Indice : Integer;

begin
   Ada.Text_IO.Put_Line ("Vetor original: ");
   for I in V'Range loop
      Ada.Text_IO.Put (V(I)'Image & " ");
   end loop;
   Ada.Text_IO.New_Line;

   Quick_Sort (V);

   Ada.Text_IO.Put_Line ("Vetor ordenado: ");
   for I in V'Range loop
      Ada.Text_IO.Put (V(I)'Image & " ");
   end loop;
   Ada.Text_IO.New_Line;

   Indice := Busca_Binaria_Recursiva (V, X, V'First, V'Last);

   if Indice = -1 then
      Ada.Text_IO.Put_Line ("Elemento " & X'Image & " não encontrado no vetor.");
   else
      Ada.Text_IO.Put_Line ("Elemento " & X'Image & " encontrado no índice " & Indice'Image & " do vetor.");
   end if;

end Busca_Binaria;
```

Este código implementa a função de busca binária recursiva em um vetor de inteiros. Ele também utiliza o algoritmo de ordenação Quick Sort para ordenar o vetor antes de realizar a busca.